免費幫查chegg答案

任查都得
但係每一層唔該剩係upload一條link
本人眼力差睇眼漏就唔好
唔一定可以秒回

thx

sor依個先啱

Answer: The expansion strategy: Publix Super Markets only officially announced its plans to enter the Charlotte region two years ago, but its potentially market-changing entry had been expected for more than a decade. Florida’s No. 1 supermarket chain, known throughout the South for its high level of service, clean stores and other attributes, had long been rumored to be eyeing the area for expansion.

你係咪用discord bot查

佢真係打字出嚟 我照cop

Thanks a lot

thank you

(1)
Desired consumption function is as follows -
C = 400 + 0.8YD
YD in the consumption function indicates disposable national income.
The coefficient of disposable national income is the marginal propensity to spend.
So,
The marginal propensity to spend is 0.8.
(2)
Calculate the simple multiplier -
Simple multiplier = 1/[1 - marginal propensity to spend]
Simple multiplier = 1/[1 - 0.8] = 1/0.2 = 5
The Simple Multiplier is 5.
(3)
Equilibrium is attained when national income equals aggregate demand.
AD = C + I + G + X - IM
So,
At equilibrium
Y = C + I + G + X - IM
Y = 400 + 0.8YD + 100 + 500 + 650 - 0.3Y
Y = 400 + 0.8(Y - T) + 1,250 - 0.3Y
Y = 1,650 + 0.8(Y - 0.2Y) - 0.3Y
Y = 1,650 + 0.8(0.8Y) - 0.3Y
Y = 1,650 + 0.64Y - 0.3Y
Y = 1,650 + 0.34Y
Y - 0.34Y = 1,650
0.66Y = 1,650
Y = 1,650/0.66
Y = 2,500
The equilibrium national income is 2,500.
(4)
Now, government increases its purchases to 700.
So, now G = 700.
At equilibrium
Y = C + I + G + X - IM
Y = 400 + 0.8YD + 100 + 700 + 650 - 0.3Y
Y = 400 + 0.8(Y - T) + 1,450 - 0.3Y
Y = 1,850 + 0.8(Y - 0.2Y) - 0.3Y
Y = 1,850 + 0.8(0.8Y) - 0.3Y
Y = 1,850 + 0.64Y - 0.3Y
Y = 1,850 + 0.34Y
Y - 0.34Y = 1,850
0.66Y = 1,850
Y = 1,850/0.66
Y = 2,803.03
The new equilibrium national income is 2,803.03

A) aggregate expenditure AE = C + I
AE = 2100 + 0.8Y + 500
AE = 2600 + 0.8Y
B) at equilibrium
AE = Y
2600 + 0.8Y = Y
Y = 2600/0.2 = 13000
Equilibrium income is 13000
C) national saving= investment when there is no government. Hans National saving is 500.
You can verify this
Private saving = disposable income - consumption
= 13000 - 2100 - 0.8*13000 = 500
There is no government which means public saving is zero and therefore private savings is equal to National savings and it is equal to 500.

thx a lot!!!

唔該曬

唔該晒

多謝你阿

thankssss so much TT

未有答案

Thxx

Thx

仲有一題 謝謝～～～

唔該樓主

想睇埋呢個啊thank you!!!

Thanks ching

唔該

Thanks

thanks

感激

Thank you so much

Thx 樓主

好人一生推

THX樓主賜油

We have total 3024 permutations.
By fixing the first number->Each number would have 8P3 permutations=336
By fixing first and second-> each would have 7P2 permutations=42
By fixing first, second and third-> each would have 6P1 permutations=6
For 4567->First all 1,2,3 should be over, Then comes 4.
For second digit->1,2,3 should be over. Then comes 5.
For third digit->1,2,3 should be over. Then comes 6
For fourth digit->1,2,3 should be over. Then comes 7
Rank=3*336+3*42+3*6+4=1156
For 5182-> First all 1,2,3,4 should be over. Then comes 5
Second digit->1
Third digit-> 2,3,4,6,7 should be over. THen comes 8
Fourth digit-> Direct 2
Rank->336*4+6*5+1=1375

樓主無視呢個 唔該晒

仲有一題 thx

呢幾日唔係記得閑急嘅話唔好揾我

呢個未有答案

Ching 點解冇(iv)嘅

I do not understand how to do question (iv)
嗰個人咁答

thx so much

🙏🏻🙏🏻

Thanksssss

thxx

Thxxxx

Thanks!!!

A) Limit order

Because of his thorough research, a trader would try to buy the security at its correct price which would be obtained through limit order.

B) Market order

Since the fund is managed to copy an index, all the orders would be market order here.

Please do rate me and mention doubts in the comments section.

Thx Ching

呢個未有人答wor

呢個先岩

唔該巴打

唔加密等攬炒
Prof一查就知

唔該哂樓上楊隊巴打幫手

巴打一生平安

等等要交唔該樓主😭😭🤦🏻‍♀️

Use K-means to cluster the dataset “ds” we have used in the first part of this lab, then plot the points, the clusters, and the centers together with different colors. First, use the “elbow” method to find the number of clusters, K. Finally, summarize the results.

thank you

唔該曬😭😭

love you

麻煩哂樓主，好人有好報

麻煩樓主

a) Internal processes inside the ordering system:- 1)Procuring Customer order (quantities, sizes, colours, models, materials etc.)
2) Receiving Credit Card details of customer.
b) Database stores and External Environment:- 1) Technological environment-Using Mail services through technology.
2)Banking System- Checking validity of credit card of customer.

c) Input and output Information:- Input- Customer Requirement and credit card details.
Database- organisations's Information storing utilities and systems, sending information to warehouses.
Output:- Final Product produced as per customer's requirement.

十分感激好人有好報

最愛你

麻煩曬樓主🙏

謝樓主，一生平安

多謝

感激樓主

Thank you 樓主

THX

多謝🙏

Thanks 樓主

隊長應該做嘅

Thx🙈🙈

感謝

thanks so much!!!

留名

謝謝

#229

好人一世平安

Given that,

Bandwidth = 30Mbps = 30 * 106 bits per second

Segment-length = 1500B = 1500 * 8 bits

= 12000 bits

So to transfer each segment we need,

(Segment-length)/(Bandwidth) sec

= (12000)/(30 * 106)

= 0.4 ms

Given that propagation-delay = 420ms

a)

In Go-Back-N the sender sends N frames at a time. So sender window size = N

But reciever can recieve only one packet at a time. So receiver window size = 1

Minimum sequence numbers needed is equal to sum of sender and receiver window sizes

= N + 1

So minimum number of bits needed for sequence numbers = log2(N + 1)

b)

In Selective Repeat to achieve maximum efficiency sender should send (1 + 2*a) packets where,

a = (propagation-delay)/(transmission-delay)

= 420/0.4 = 1050

So 1 + 2*a = 1 + 2*1050 = 2101

So sender window size = 2101

In selective repeat, sender window size is equal to receiver window size.

So receiver window size = 2101

Minimum sequence numbers needed is sum of sender and receiver window size

= 2101 + 2101 = 4202

So minimum number of bits for sequence numbers needed = log2(4202) = 12.036

So we need 13 bits minimum for sequence numbers to achieve maximum efficiency in selective repeat protocol.

Thanks for help

唔該巴打 好人一生平安

唔該樓主 希望11點前覆到我

唔該大佬

唔該哂

thxxxx

唔該曬巴打

a) Annual percentage return (APR is the raw interest rate quoted. To get the effective interest rate that is received on investment, we need to take the effect of compounding. By taking the effect of such compounding, what we get is effective annual rate (EAR)
EAR = {(1 + APR/Compounding frequency)^Compounding frequency} - 1
b)
1) Bank X = 12% with monthly compounding
Compounding frequency = 12
EAR = {(1 + APR/Compounding frequency)^Compounding frequency} - 1
EAR = {(1 + 12%/12)^12} - 1
EAR = {(1 + 1%)^12} - 1
EAR = 1.12682
EAR = 0.12682
EAR = 12.68%
Bank Y = 13% with semi-annual compounding
Compounding frequency = 2
EAR = {(1 + APR/Compounding frequency)^Compounding frequency} - 1
EAR = {(1 + 13%/2)^2} - 1
EAR = {(1 + 6.5%)^2} - 1
EAR = 1.134225 - 1
EAR = 0.134225
EAR = 13.42%
On the basis of EAR, we will prefer bank Y over Bank X as it has a higher EAR which means the interest earned on deposit will be more than what will be earned in Bank X
ii)
Money invested in bank X for 5 years
Interest rate = 12%
Monthly interest rate = 12% / 12 = 1%
Total months in 5 years = 60 months
Amount deposit = $500,000
Amount at maturity = Deposit * (1 + Monthly interest rate)^Months
= 500,000 * (1 + 1%)^60
= 500,000 * 1.8166967
= 908,348.35
Thus amount after 5 years will be $908,348.35
iii) Under Bank X, interest is paid monthly, thus with monthly interest withdrawals the amount in the bank account will be not more than the amount deposit. Thus the amount will be $500,000 which is equal to amount deposit.

a) As per the Companies Act 2013, a tenure of an External Auditor is to be 5 Years for an individual Auditor and 10 Year for a auditor Firm, As the audit firm Wong, Chen & Co is the Auditor Firm of BA company for last 15 Year and there is a relation built in this 15 Years but its not complsory to remove the auditor until he have viloted the Sec 139(9).which is if the auditor fails to file the audited income statment Ie P& L and Bs in the income Tax dept then he will be forced by law to be removed, otherwise the audit committee of the BA company can take the call to change the auditor by issuing notice after complition of 5 Year tenure, if he is doing all his duties in a proper way with any biase then the will be no issue in maintaining the same auditor, actual he will be well aware of the company isssues and can able to give suggestion as and when requried.

b) If a BA companies Audit committee is will to change the external auditor, then by giving notice to the exsisting auditor can be removed after his tenure of 5 year and can be appointed new auditor for next 5 Years, but as per ICAI any person in relation like internal auditor, employee, and official advisor can not be appointed as external auditor, But a personal relation will not be an issue for appointing a new auditor, in this case BA company seeks advice from Mavis who is a friend and a partner of Tang & Mok CPAs & Co firm and BA company is appointing the firm Tang & Mok CPAs & Co for auditing which is not a official relative, Mavis is also a friend not appointed as a full time advicer therefor this appointment has no issue.

c) The procedure of getting appointed as an auditor in BA company are.
1. He should get a letter from BA company regarding his appointment.
2. He should send a acceptance in writting to BA Company.
3. He should send a communication to the pervious Auditor and get all documentation till that date.
4. also get no objection letter from perivous Auditor.
5. he should be clear in his remunaration part in writing.

d) Tang & Mok CPAs & Co should send a clearance letter to old auditor Wong, Chen & Co and get a written letter from him, if he is not issuing the clearance letter then the new auditor should file a pettion with ICAI and get approved, they will study the issue and check who is misconduct with his profession and if Old auditor has completed all the work and get the fees then he must give the NOC letter to Tang & mok otherwise he leads to his profession misconduct, and if he is not done his job then ICAI will take the required action to appoint the new auditor with out his consent letter.

Thx a lot

hi 同學

thanks a lot

thank you so much
have a good day

試試先

Virginia Woolf wrote “ to the Lighthouse” back in 1927. The novel describes different themes in different parts between different individuals. But all In one, it has nothing to do with the lighthouse as Virginia herself said.
We can have a look at the novel in following perspectives:
1. Art : IN the novel, LILLY finished the painting after 10 years in the lighthouse. What she had thought 10 years ago was in her mind even after 10 years which she was able to portray.
What mattered here was not her presence in the lighthouse; rather it was her imagination which remained in her mind even after passing of 10 years.
2. Polemics : Everything portrayed in the Novel was the combined picture of a complex relationship, arts and real life situation. Somewhere it was enough with feel of perception but it lacks a lot of vision. The things pictured in the novel were much different from there actual feeling.
3. Everyday life: the novel connects with the real life to a much extent. Where the couple has nothing to do with the lighthouse but they express their relationship in such yes or no towards many things happening in a day life. It seems different to others from the inherent feeling in the sentences.
So As Virginia said that it has nothing to do with the lighthouse is 100% right because lighthouse is just a lighthouse present in everybody’s life in everyday in every situation.

(a)
The main difference between APR and EAR is APR is always quoted in annual Terms while EAR is take into account Compounding
EAR is depend on Number of compunding Frequencies in a Year while APR is mostly simple Interest
EAR = (1+(APR/n))^n - 1
n = number of Compoundings in a year
(b)
(i)
Using the above EAR formula
Bank X EAR = (1+(12%/12))^12 - 1 = 12.68%
Bank Y EAR = (1+(13%/2))^2 - 1 = 13.42%
By comparing Bank X and Bank Y , Bank Y has Higher EAR so Phoebe Prefer Bank Y
(ii)
Future value = Present value*(1+r)^n
r = Periodic interest rate = 12% / 12 = 1%
n = number of periods = 5*12 = 60
Future value = 500,000*(1+1%)^60 = $908,348.35
(iii)
If interest amount is with drawn every Month there will not be any money left in the account other than Original invested amount of $500,000
(iv)
5 -Year Interest on Principal = 500000*1%*60 = 300,000
Future value after 5 Years = 908348.35 (calculated above)
Interest on Principal = 300,000
So Interest on Interest = 908348.35 - 500000 - 300000 = 108348.35
Total Interest = 300000 + 108348.35 = 408348.35
The difference between the bank account balance in Part (ii) and (iii) is Interest ,becuase In part ii no interest is withdrawn every month

1.
monthly rate=(1+12.68250301%)^(1/12)-1=1.000%
annual rate with monthly compounding=12%
2.
False, one would need less than 12*4000*2=96000 as the interest will be charged on declining balance
3.
=4000/1%*(1-1/1.01^24)
=84973.54903
4.
=4000/1%*(1.01^12-1)*1.01^12
=57163.84736
1.
After tax cost of debt=15%*(1-40%)=9.000%
2.
Cost of preferred stock=13%*100/96=13.542%
3.
Cost of equity=12%+1.20*(17%-12%)=18.000%
4.
Cost of capital=(40*9.000%+5*13.542%+55*18.000%)/(40+5+55)
=14.177%
5.
Preferred stock's dividends are not tax exempt and hence their effective cost is higher than effective cost of debt

呢排都要夜晚先覆到 請見諒

thxxx

thx 大佬

感謝🙏🏻大神

thank you so much

唔該晒樓主

仲有呢條

thx 清!

1.
monthly rate=(1+12.68250301%)^(1/12)-1=1.000%
annual rate with monthly compounding=12%
2.
False, one would need less than 12*4000*2=96000 as the interest will be charged on declining balance
3.
=4000/1%*(1-1/1.01^24)
=84973.54903
4.
=4000/1%*(1.01^12-1)*1.01^12
=57163.84736

1. Ethical issues involved are:
a. Not reporting the minor errors found in his report by keeping quiet
b. Not correcting and preparing the report again when there are minor errors
c. Ambition to get promoted soon at the cost of company's reputation
d. Putting the reputation of company at stake, that could get delisted from Hong Kong Stock Exchange due to incorrect financial numbers
e. Following his own principle with respect to any errors committed, and not communicating to his supervisor or managers.
2. Stakeholders are: Ms. Anita Lee, Mr. Carson Pang, Company, all the clinics whose data is being used
Ms. Anita Lee and Mr. Carson Pang's jobs are at stake, if the stock exchange is able to detect any errors in the data submitted by the company. The company's reputation is at stake, including the fear of company getting delisted by the Hong Kong Stock Exchange, if the stock exchange decides the impact of this to be very critical. The company might get impacted to an extent of being banned, or reduced business, if the clinics stop providing their data to the company. The clinics are being affected too as their cost and revenue data is being incorrectly reported, creating a data breach, where one clinic's numbers might have been reported for the other.
3. Ambrose's alternatives could be:
a. Reporting the accurate numbers by double-checking them before sending them, so that is there is no or minimum scope of errors
b. Creating templates and sanity checks in his report, to immediately detect any errors.
c. Requesting Ms. Anita Lee or Mr. Pang to review his financial report before compiling them with strategy and forecasting reports.
d. Immediately correcting and re-sending the report, along with informing his supervisor and Mr. Pang, if he finds any error post submission of report.
e. Regular interaction with Ms. Lee or Mr. Pang on his performance progress in relation to his promotion.
4. We would suggest Ambrose to request for additional time, if possible, over his deadline to re-check his report before submitting. Maintaining a clear communication with supervisor and stakeholders to keep them informed of any errors in his report, and take regular feedback from them. Focusing on his current job role and taking this job as a learning process, and not fear of being unqualified or unreliable while commiting errors. Being ambitious is good and desiring for promotion is also great, but not at the cost of company's reputation and data breach. Being more responsible and taking ownership of his work.

No, I do not agree with the given statement

Dividend is appropriation of the profit of the firm to the shareholders. It is given based on proposal by board of directors to the shareholders. Dividends are not reported in Income statement. They are deducted from the retained earnings of the firm. The retained earnings of the firm are the sum of accumulated profits and losses over the period of time. It belongs to the shareholders. Hence dividend is deducted from the retained earnings. A dividend paid is a debit balance account in the ledger. So end of the year it is closed to Retained earnings and not to the income summary account. Income summary account is closed only with the nominal accounts that are revenue and expenses. Dividend paid is not an expense but distribution of profits of the firm to shareholders.

Thank you Love you

(a) When government fixes a price of $100 as a price ceiling and it is set below the equilibrium level, the quantity demanded will exceed the quantity supplied. Thus there will a ln excess demand or shortage.

(b) The price ceiling might not benefit the tenants as this fall in price will result in rationaling, landlords may impose surcharge or extra charges, it might affect the quantity, this shortage may lead to less output production or homelessness etc. As the price is low the landlords will not be interested to maintain it's quality by incurring costs. Similarly they may start to charge extra fees for it's maintenance. These all will reduce the consumers welfare and they decrease their consumption.

樓主好好人
想問比左幾錢

Total Cost Function, TC = 5000 + 6q3 - 24q2 + 50q
a)
In economics, fixed costs, also known as overhead costs, are expenses that are not dependent on the level of goods produced by the business. They tend to remain fixed irrespective of the amount of goods produced.
In the above given total cost function, the first term, 5000 is fixed irrespective of the amount of coffee production. so it is fixed costs.
TFC = 5000
Examples of fixed costs are
- rent for shop for coffee production,
- investment on machinery for coffee production.
b)
Average cost funcion = Total Cost Function / q
= (5000 + 6q3 - 24q2 + 50q) / q
AC = 5000/q + 6q2 - 24q + 50
Marginal cost function, MC = d(Total Cost Function) / d(q) ....... d is derivaive
MC = d(5000 + 6q3 - 24q2 + 50q) / dq
MC = 18q2 - 48q + 50
c)
MC = 18q2 - 48q + 50
at q =10,
MC = 18(10)2 - 48(10) + 50
= 18(100) - 480 + 50
= 1800 - 480 + 50
= 1850 - 480
= 1370
at q =11,
MC = 18(11)2 - 48(11) + 50
= 18(121) - 528 + 50
= 2178 - 528 + 50
= 2228 - 528
= 1700
As we can see that with rise in quantity of coffee production from 10 o 11, the Marginal cost of producing 1 extra unit has increased. So with rise in quantity of coffee production MC will rise.
Law of Diminishing Marginal Returns Definition
The law of diminishing marginal returns states that adding an additional variable factor of production while keeping the other factor fixed, will result in a smaller increase in output for each variable factor in the short run. it implies that the Marginal product of extra labor will fall as we increase the units of labor. this fall in the marginal product of labor with fixed wages paid to extra labor causes cost of prodcuion of coffee production as well as MC to rise.
So, The law of diminishing marginal returns helps us explain rising Marginal costs.
In the coffee shop case, for example, there is only one machine for coffee production(i.e. Capital or fixed factor). As we add more and more labor( variable factor) to a given fixed factor, the output produced by each extra worker will be lower than the earlier worker.
Reasons for Diminishing marginal return to labor:
- a single machine with so many workers will lead to a lack of time for each worker to prepare coffee, so it reduces their productivity
- Employing extra workers. the shop may wish to serve more customers during the busy months. However, employing extra workers may create congestion due to lack of space in the shop and lead to a fall in MP of labor and rise in MC of coffee.
- increase in the number of workers also increases supervision costs.

Opportunity cost is loss from one alternative if another alternative is chosen. If Mandy is working on a job and wants to change her job such that she replace her position from hiring a helper for 2 years. Her opportunity cost would be foregone salary from the job + salary she will give to the domestic helper.

If salary from new job is more than opportunity cost of Mandy, she must go for a new job.

a. we use a t-test on between mutiple groups to compare the mean rate of bone loss in the three groups

b. t1 = -.43/1.6 = -0.26875, p value at df=15-1=14 is

The P-Value is .791099.
The result is not significant at p < .05.

t2 = -2.62/2.68 = -0.9771, p value at df=15-1=14 is

The P-Value is .343719.
The result is not significant at p < .05.

t3 = -3.98/1,63 =-2.44, p value at df=13-1=12 is

The P-Value is .031158.
The result is significant at p < .05.

Part c and d are the covered in part b.

c.d. please refer previous part.

Itemset: Set of items that occur together

Support: It gives the Frequency (number of times the item has occurred) of the item in the dataset.

Confidence: This explains how Y is purchased when X is purchased. It defines the association between two items.

For example: If a person buys milk then he is likely to buy eggs and bread as well or vice versa.

Lift: The lift is a measure of the performance of an association rule at predicting or classifying cases as having an enhanced response (with respect to the population as a whole), measured against a random choice association rule.

Association rule: Probability that particular items are purchased together.

Itemsets that meet minimum support are referred to as frequent itemsets.

買咗一個月 百幾蚊

萬分感激

樓主 你真係好撚好人
一生平安
感謝你

都貴

我愛你

唔該樓主，樓主一生平安

上面有

thank you so much.

樓主please😿🙇‍♀️

麻煩曬

樓主一生平安

Thanks!!

祝樓主一生平安

Thx ching

好人一生平安

謝謝樓主

樓主

Well, the earth would have no tomorrow if all the trees of the earth are cut down and the trees are not only the habitat of animals and many microbes but also are the reason why we are alive on this planet earth. Trees do a great deal of work more than what we see and the oxygen we breathe is just because trees are there. Trees make our tomorrow a thing that can happen instead of a thing that may not happen. So if there are trees then there is tomorrow but since urbanization started the world lost 39% of its trees and it is estimated that if the same continuous then there would come a time when we would have to take the help of oxygen cylinders to breathe. Also, the fact that trees not only give oxygen but also is the reason that trees recharge groundwater by infiltration of rainwater on falls on the surface of the earth and the erosion is under control because the trees have long roots which bind soil in its place when the weathering process due to chemical activities, biological or physical activities starts. Trees are important as it forms a base of the pyramid of the food web where the microbes are found in the roots of the trees and also the fact that many important forms of microbes and even snails are found near the root region where the nutrition is good and this microbes are the food of zooplankton and hence this chain continuos and hence trees has a multidisciplinary field of life associated with it and it is important to understand the fact that trees is what is making life sustain on earth. If there are no trees than there is no tomorrow

it necessary to tare (set zero) the magnetic field sensor each time when you start a new measurement, because you know the concept Remanence or remanet magnetisation or residual magnetism. So, to have accuracy in the experiment we have to clean magnetic effect in the sensor as it may have some. that is why it necessary to tare(to set zero) the magnetic field sensor

樓主好好人
我愛樓主

thx!

呢個就得 上面果個唔洗理

樓主唔該

謝樓主

thanks!

cout << "ThankYou" << endl;

thank youuuuu

樓主我愛你

感激萬分

SELECT S1.STAFFNO, S1.FNAME, S1.LNAME, S1.POSITION
FROM Staff S1
WHERE STAFFNO=
(SELECT DISTINCT S2.SV_STAFFNO
FROM Staff S2)
ORDER BY S1.LNAME ASC;
In this example, (SELECT DISTINCT S2.SV_STAFFNO FROM Staff S2) is the subquery to find the STAFFNO of all the staffs who have subordinates. The distinct keyword is used so that it can find distinct STAFFNOs. The WHERE clause helps to find the details of staffs who have subordinates. Since the same table is used two times so it has been temporarily renamed to S1 and S2. The ORDER BY ASC sorts the output using LNAME in ascending order.

比咗兩蚊先見到

THANK YOU THANK YOU

樓主是天使

樓主幫幫手 thx

thxx so muchh

麻煩晒 thx

多謝樓主

a) First order condition can be derived by differentiating the utility function w.r.t e and equating that to 0, doing so we get

(1-p)w - c'(e) = 0

=> c'(e) = (1-p) w

b) As p increases, it is more likely that charges would get a fixed payment of L irrespective of the effort he puts in. So Charles would prefer to put in less effort since he is more certain of receiving the fixed amount L. Similarly, as the probability to get the fixed payment reduces (p decreases), Charles is more incentivised to work harder that is put in more effort e to secure a payment w.e.

c) L is the amount of fixed payment. A higher L means a higher fixed income which would give lesser incentive to earn more by putting in more effort since he can meet his needs in a higher L. A lower L means that Charles would have to put in extra e to earn an amount that is sufficient for his living.

THANK YOUU

多謝樓主！

樓主救救工程仔

thank youuuu！

麻煩哂

thxxxxx

想要多題

詭求

跪求

更新返：係跪 唔係詭

LOVE U

thxxxxxx
好人一生平安🙏🏻
btw chegg幾錢？

唔該～

唔該唔該!

同埋呢個

thanks

Love U Thank you

Thank you!!

Dailo

樓豬愛你

感謝樓主

急需，感激

感激不盡

Thanks ching!

1. Unethical because we do not have the rights to use the company's mail system for our personal use. it may lead to data losses.
2. Unethical because it is considered as wasting of the company"s valuable time.
3. Unethical because of overuse of the internet may cause a reduction in speed which may hinder the business.
4. It's not unethical because sometimes communication devices provided by the employer can be for personal use. for eg.- in emergency
5. its not unethical but also playing games or online shopping sites may harm the data stored in your computer which affect the company.
6. its not ethical as employees can use internet for online shopping if suppose their mobile data is not working.

thx ching

百幾蚊一個月

答案死咗 幫你唔到

thanks!!

a

b

Yes. As per Kantian ethics, Peter’s act of stealing drug from the store to cure his wife's terminal illness is justified, as the intention behind the act was to save a life. According to Kant, the intention behind the act is more important than the act itself.

According Kant's moral theory, the rightness or wrongness of actions does not depend on their consequences but on whether they fulfill our duty. Morality is based on free will and freedom of choice. In this case, Peter fulfilled his moral duty towards his wife in the best way possible. The chemist was selfish and was charging more money that is against morality. He was treating other people as a means to make money that was against Kant’s ethics. According to Kant’s theory, one must never treat people as a means to an end but as an end in themselves. Kant indicates that the motivation behind an action must be based on obligation and well thought. Here Peter's act was based on his obligation towards his wife.

The morality or righteousness v/s wrongness of an act is based on the act itself. The morality of a particular action is not related to its consequences. So actions are either intrinsically moral or not moral. The decisions about the act are based on whether or not the action is a moral one. People have to act as if the maxim of their actions is going to become a universal law of nature. Thee maxims must be consistent with the empirical facts of the natural world. In the above example, Peter’s actions may be viewed as wrong by some. But when we see the greedy chemist who charges double for the drug in spite of knowing that a person is dying, who is unwilling to help a dying person is against morality. It cannot be considered as a good act.

One main principle of Kant is don’t deceive others and do not harm them. We must do what is good for the self and what is good for others too. When we apply these rules, then we cat in accordance with the universal law. Whenever a person does something, he has to act in such a way that the cat will replace individual preferences with purely universal terms. Doing one’s duty is morality. When an action is done from one’s duty, then it is morally justified. So Peter’s action is morally justified.

最尾未有

12.31)

Answer: ANOVA one-way

Since there are more than two groups and compare these three groups means at a time. That is, there is a significant difference between among these three groups.

樓主可唔可以解埋呢題

麻煩晒天使大佬

麻煩晒你

Thank you

Thankyou

thank you very much

Everyday we are faced with battling choices, these choices either exerts pain or pleasure. Choosing the choice that exerts pleasure over pain is the ultimate path to happiness. And this is the theory of utilitarianism, which was proposed to explain the act of morality in terms of what is right and what is wrong given the fact that a situation which increases the amount of pleasure and good results is the choice one should make while taking a decision. In the case of Mary, she and her husband were battling with the choice of either steal the drug or let Mary die of the rare disease. Because stealing is considered as a crime, but letting go off Mary due to financial troubles and the inability to buy the drug was too not acceptable and would result in painful outcomes, therefore according to the theory of utilitarianism the act of Peter would be considered justified as saving Mary's life would have higher utility than committing a crime. This theory opposes those actions that would result in unpleasurable outcomes and unhappiness. Though this choice would have an unpleasurable result for the chemist, but the amount of people who would be happy and will have pleasurable result for is more. Because act utilitarianism emphaisis on the effects of the choice made ie, whether the choice results in pain or pleasure and does not consider the types of actions a person has taken such as stealing, therefore in the above case as stealing of the drug would generate positive outcomes and will lead to happiness over unhappiness, according to the act utilitarianism this is ultimate choice that can be made.

no answer yet

nbbbbbbbbbbnvjmik,o11111111111111111111111111111111A/`````````````````````````````````````

require 'time'

Date_of_birth = '1988-8-31'

# Credit to :
# and modified a little bit
def humanize secs
[
[60, :seconds],
[60, :minutes],
[24, :hours],
[365, :days],
[100, :years]
].map do |count, name|
if secs > 0
secs, n = secs.divmod(count)
"#{n.to_i} #{name}"
end
end.compact.reverse.join(' ')
end

CHEM1043
呢題我都諗咗好耐

thanks so much

lm

Thx!

唔該樓主🙏🏽🙏🏽🙏🏽

Thanks!

好人一生平安感激不盡！！！

Diffie Hellman algorithm:

It is a key exchange algorithm.In which securely exchange keys over public communication channal.

given prime number q=11 and primitive root α =2

let X- private key and Y-public key.

X-Alice - Alice private key X-Bob -Bob private key

Y-Alice - Alice public key Y-Bob -Bob public key

Y-Alice =αX-Alice mod q

Y-Bob =αX-Bob mod q

given Y-Alice=9

a) If Alice public key Y-Alice=9 then what is possible private key for Alice.

Answer:

private key for Alice

Y-Alice =αX-Alice mod q

9 = 2X-Alice mod 11

after by substituting X-Alice = 6 , it will satisfies

hence private key for Alice( X-Alice) = 6

b) If Bob public key Y_Bob=3 then what is the negotiated secret key

Answer :

secret key K = (Y-Bob) X-Alice mod q

K= (3) 6 mod 11

= 729 mod 11

= 3

secret key K = 3

Current assets (like Cash ,bank ,Trade Receivable, Stock in hand ,Current Investments etc) are very important for the business these are provide the liquidity in the business and use to paying short term liabilities (like Trade payables, Short term Borrowings and other short term liabilities) .

When there is any shortage of Current asset (i.e. Current assets are lesser than the requirement) then the company get threat for losing the short term solvency .Even some time if Current assets are in larger amount than it really required, it affects negatively in business concern. So we first have to find how much Current asset the company required (in other words what should be the optimal current asset for the Company).

The optimum Amount of current asset depend on the certain conditions like nature of business of the company, there planning and strategy, etc but it is largely and commonly influenced by the amount of current liabilities of company. Company should have double amount of Current asset as its current liabilities for example if the company have current liabilities $50000 then the optimum requirement of Current asset is (50000*2) $100000

In other words company should have Current Ratio (current assets/current liabilities) is 2:1

So as being CFO of the company I will suggest or reposed to CEO of the Company that if there is any excess of Current asset that must be reduce to the optimal requirement. We should computed the requirement of Current asset first then take a decision.

Risk and return are always having a positive relationship and higher amount of risk will have a probability to gain higher amount of Return, but it is not a certainity, so that it should always be managed and investment managers are always thinking that we should focus only unsystematic risk and not on the total risk, because this systematic risk is never manageable by any investor but unsystematic risk reflects on controllable factors whereas on systematic risk will be reflecting all the factors which can be managed through proper diversification of portfolio.

There are systematic risk and unsystematic risk because there are risk which can be controlled by the company and there are risk which are market oriented and beyond the control of company.

systematic risk are known as market risk which are uncontrollable and which are not within the control of company so these systematic risk will be continuously impacting the performance of the company because they are the risk of operating in the market like changing inflation or changing interest rate.

unsystematic risk is a type of risk which can be controlled by the company and these unsystematic risk will be a reflecting all such firm oriented like changing demand due to lower capacity and other factors which are firm specific and controllable.

To maximize the overall rating we should arrange the best subjects first

A => 3 , 1 , 2 , 4 (because.. 90, 85, 65, 40)

B => 3 , 2 , 4 , 1 (because..85, 80, 75, 70)

C => 1 , 3 , 4 , 2 (because..90, 80, 60, 40)

D => 3 , 2 , 1 , 4 (because..85, 80, 75, 70)

From above statistics it is clear that

3 should be taught by A as his rating which is 90, is higher than B for 3 which is 85.

Simillarly, 1 should be taught by C as his rating is highest for 1.

2 should be taught by B as his rating is higher than D for 2.

Hence D is left with 4.

FINAL ANSWER :

A => 3 , B => 2 , C => 1 , D => 4.

Therefore, Overall teacher rating =90 + 80 + 90 + 50 = 310.

Ksp for HgCl2 is 2.6 x10^-15 , and Ksp for AgCl is 1.8 x 10^-10

SOLUBILITY OF HgCl2 (S) =?

SOLUBILITY OF AgCl (S) =?

HgCl2

HgCl2 ===> Hg + 2Cl-

AT EQUILIBRIUM S 2S

Ksp = 4S^3

2.6 x10^-15 = 4 S^3

S = 0.65 X 10-5 M

THUS PROVIDED CONC IS LESSER THAN THE S (SOLUBILITY) VALUE THUS HgCl2 DOESNOT PPT OUT

AgCl

AgCl ====> Ag+ + Cl-

Ksp = S^2

1.8 x 10^-10 = S2

S = 1.34 X 10-5 M

AgCl ALSO DONOT GET PRECIPITATED AS ITS CONC IS WAY LOW THAN ITS SOLUBILITY VALUE

2) THE METAL ION HAVING LOW VALUE OF Ksp VALUE WILL BE PRECIPITATED FIRST ( THUS Hg2+ AS HgCl2 WILL BE PRECIPITATED FIRST)

3) YES WE CAN SEPERATE THESE 2 BY FRACTIONAL PRECIPITATION AS THEY HAVE LARGE DIFFERENCE IN THEIR Ksp VALUE AND THUS AS THE CONC OF KCl INCREASES IN THE MIXTURE...Hg2+ GETS PRECIPITATED OUT FIRST WHEREAS AT THAT MOMENT Ag+ WILL REMAIN IN SOLUTION AND THUS WE GET RESIDUE OF Hg2+ AND FILTERATE OF Ag+ IONS

Cost of capital

Cost of capital is the minimum rate of return required for an investment .An investment will be profitable when the rate of return of the investment isgreater than the cost of capital.It is used as a tool by investors for important investing desicions.

(i) How cost of capital influences financing and investing desicions

Cost of capital is used in capital budgeting.Discount rate is the rate where the future cash are discounted to the present value to compare with the initial investment and to calculate the net present value (NPV) .If the internal rate of return of an investment exceeds the cost of capital the investment will be selected by the company.If a project has a positive NPV, the company decides to finance the project.

The cost of capital is a key matter in designing a company's capital structure .The capital structure consists of debt and equity.The cost of capital forms the basis for evaluating a company's capital structure where big desicions are taken such as whether to finance the capital assets and short term loans etc.

(ii)

If the cost of capital exceeds the rate of return of the investment the cash flow from investing and financing activities will be negative , thereby reducing the cash balance.And if the cash balance increases when the rate of reurn exceedsthe cost of capital.

In a company's capital structure (mix of debt and equity) the company always tries to keep the cost of capital as minimum in order to maximise the total value of the company.It is doing so because it does not want to be burdened with unamounted financial risk.
The cost of capital is used to formulate the dividend policy.When the investment has a positive NPV,then the dividend paid will be higher.
The different projects of a company is selected or dropped out based on the cost of capital of each project.

Solution

In order to find the mean of the sampling distribution of X̅1 - X̅2, we should either have information about the each of the two population means, from which the two samples have been taken respectively. In this case, we only know the mean GPA of students from School B, with nothing given about the mean GPA of students from School A. Hence; we don not have enough information to decide what the mean of the sampling distribution of X̅1 - X̅2 is. Option e. is the answer

唔該哂ching

Thanks!!!!

多谢大佬！！！

吾該樓主

感激感激

我愛樓主

In my opinion I shall suggest:

Let us hire a customs clearing agent, who can ensure clearance of the consignment through the international border, without an uncertain delay. More over the document scan be sent to the customs agent through and email so that he can keep the custom clearance documents ready and file once the truck reaches the border.
Let us find an alternative supplier to Stinson on this side of the border so that both the issues of uncertain deliveries from Stinson and custom clearance. In my plan I am going to present two possible alternatives to Stinson.
I shall also suggest reshuffling the inventory always stacked in the company inventory and ensure more stocking of the Stinson made instruments to ensure the customers do not suffer due to delayed deliveries.
ISSUES:

Why do you think Penner handles its own inbound transportation?

Penner is handling the inbound transportation to ensure logistics cost at the minimum and also to ensure the customer deliveries are not missed out as Penner was using its own driver and the vehicle.

Why not simply find a new vendor that is on the American side of the border and closer to Rockford?

Yes it is also a possibility. Stinson is working with Penner for a long time and also is providing good quality instruments, which carry premium price, but the alternatives with equal quality or even better quality can also be found in America also.

Since the manufacturing cost in America is higher a cost comparison of a good supplier can be made, prior to switching to a new supplier.

Would you consider outsourcing transportation?

The transportation should be outsourced as it is not the core competence of Penner and is resulting in lot of inventory holding cost also. With an efficient transportation the delayed or missed deliveries can be reduced and also the inventory management cost can be reduced.

How complicated is it to fill out customs forms? Why don’t they get a customs broker involved?

Though the forms are not so difficult to fill in and also the delay in customs clearance is the procedural delay, which can be reduced by hiring a customs clearance agent, who should not cost much.

How much money do you think this problem costs the company each year?

Company can reduce an expenditure of over $80000 per year if they outsource the warehouse services, transportation, and find an alternative to Stinson.

In addition the inventory cost can be reduced drastically.

While offering loans to the small firm, Financial institutions often keep an amount of equity as collateral because-

1.It helps in keeping an eye over firms operations as they are also a part owner of compny.

2.IT helps in having a participation in overall management of the firm and how the amount of loan is being used by the company.

3.They sense a default earlier than it actually happens being a part of management and prepare to take it over accordingly.

Advantages

1. Amount of Expertise the fianacial institution will have, in regards to operations to such firm, is massive.It can help the firm in taking better decisions.

2.It ensures that firm makes full disclosures and donot fraud so the investor's interest are protected..

3.It helps in arrangement of more capital in case the firm wants to go for an expansion.

唔該哂師兄

Hwork5.htm

<!DOCTYPE html> <html> <body> <h2>Enter Input Data</h2> <form method="post" action="Hwork5.asp"> <label for="name">Student Name:</label><br> <input type="text" id="sname" name="sname" ><br> <label for="sid">Student ID:</label><br> <input type="text" id="sid" name="sid" ><br> <label for="credits">Obtained Credits:</label><br> <input type="text" id="obtained_credits" name="obtained_credits" ><br> <input type="submit" id="submit" name="submit" ><br> </form> </body> </html>
Hwork5.asp

<body> Welcome <% 'varible declarations And asuume total credits 100 Dim totalcredits Dim remaingcredits Dim obtained_credits totalcredits=100 'calculate remaining credits obtained_credits=CInt(request.querystring("obtained_credits")) remaingcredits=totalcredits-obtained_credits 'display student name and student id and remainig credits response.write(request.querystring("sname") & "</br>") response.write(request.querystring("sid") & "</br>") response.Write(remaingcredits) %> </body>

好似網頁版先有正確ans

[url]
[/url]

辛苦樓主

麻煩晒樓主

拜託

感思

I didn't support Mr. Chan to buy these HSBC share. Because it is clearly mentioned in the case that the price of the share is historically low that means that their is something bad cooking in the company which get boomed out and their is also a case where share price go down more, same in the case of Austin Martin car happened where the price of share get down on regular basis

And their is high risk associated with the share market and nobody gurentee the return and Mr chan have savings in his hand and it is not good to invest the whole savings in risky market or share market

I suggest him to pay his down payment for house because it is sure that the price of the house keep going in future as they grow with inflation and demand and if he not used his money right now then it get depricate their savings

ANS 1. C) Human capital index, concluded that people oriented HR gives an organization an edge by creating superior shareholder value.

ANS 2. B) The employee's supervior

Usually in the best position to observe and evaluate the subordinate's performance and typically responsible for that person's performance.

ANS 3. C) human resource planning and recruitment

ANS 4. D) earned shareholders returns that were only slightly below the market average

ANS 5. D) A renewable resource

Answer 1. (d) Performance Management

Performance management is the management tools or processes to evaluate the performance and productivity of the employee. It helps the managers to retain competent and high-performing employees in the organization. It helps in managing employee retention that involves strategic actions to keep employees motivated and focused so that they perform better as per their roles and responsibilities.

Answer 2. (d) Identifying and selecting competent employees

The first three activities of human resource management are to identifying and selecting competent employees. Human resource management helps the managers to identify and select employees who fit with the company culture so that will be happier with the organization and perform better than people who won't fit into the company culture.

Answer 3. (a) is the key source of sustained economic value.

As per the recent survey, most CEOs said that human capital is the most important factor in achieving a competitive advantage and a key source of sustained economic value. It is one of the key elements of sustainable development. It is one of the elements that is not recorded in the company's balance sheet but it can be classified as the economic value of a worker's experience and skills.

Answer 4. (a) almost all

Almost all firms have a human resource department that develops and implement HRM practices.No matter the industry, all firms have in common that is they must have people to work for them and the human resource department will help in managing the performance and productivity of those employees in the organization.

Answer 5. (d) that the organization retains competent and high-performing employees.

Retaining competent and high-performing employees is one of the final three activities in the organization. Once the recruitment and training functions is over, the next function of human resource is to retain employees who are competent and well-performing in their job roles and responsibilities.

靚仔樓主